有冇巴絲打聖誕同另一半鬧架

今日見好多pair鬧 有冇咁好鬧

冇圖冇真相

小妹5:1 5.4倍波膽中！

我個重心...................

Fatfat

聖誕快樂

2.2x 買咗5.5 追返 2.5s 同 3.5s

點解真係有5.5 係咪痴撚線 估唔到

11.5s gel

買大左一格 得1.7

因為個stat 係咁

唉又輸

1000落到得返50

唔賭了唉

已經del app

m神講完s之後已經決定skip呢場😂

明明我咁有信心今場

我真心睇2.5s 佢爆得都預咗5.5s 爆埋

有同u 講5.5s 都會爆 但相信你無信me

8.5 9.5 10.5爆哂

唉 屌你老母 買大開細 買細開大

入左個post發現個個名都熟口熟面

四場大波大角馬會今日份禮物正

今日執左過6

今朝計過買最低賠率4x1 都有5倍幾

ME都有信心3.5

why u no buy sin

因為你話細囉
因為你話細囉
因為你話細囉
因為你話細囉
因為你話細囉
[size=1]因為你話細囉[/size=1

發達

贏6皮

我了

$1.6

最大起碼有24.5倍

Thanks ky mama

因為入完第一二四球大細盤都係咬住5.5

樓豬好勁

成班扮毒我屌晒你地老母

錫返先 唔好嬲

靜了

袁澧林係咪已經開始過氣？

屌 又要諗今晚點扮有街出

有無手足借隻白滑手黎影相

今日馬會開唔開?

想點

大家聖誕快樂嗎

希望大家都開開心心

聖誕節快樂🎄

聖誕快樂唷

鬧架

散撚埋添啦 dllm

馬會開即場做乜撚野

聖誕快樂呀 早晨

bb 早

成班友依家先蒲頭

大家好

冇人賭球？

邊有球賭牙

星期二# 我柒左

唔開

香香好

好空虛

無交鬧

利東街靚唔靚？

pretty

重心！

你去左？

倉🐠？

識食

我都覺係.. 大白倉打橫切

有間咖啡好飲架喎

想去睇燈飾咋

咁果度平日都靚既，未去過去行吓囉

上去平台先正

呢2日無賭球人都精神左

聖誕節快樂

媽媽煮聖誕大餐wor

佢兩個仲打架添

左手同右手

下年卜隻船係維港柒下都幾能超

想像5到成個tst都無鹿仔眼鏡係點過聖誕😭😭😭

有錢西

西面成日開船P

有幸同閪面女神食野

Ying dou

閪面&女神😂😂😂👌🏻

有無水边圍朋友

你米系我女神

yoyoyo

好想同樓主飲同一杯野飲

你曳喇你

去边飲先

食屎啦 奠俾你飲 米搞我老公

點呀！

hi

hi M sir

唔洗同樓主拍拖咩？

聽日英超可能2x1

啪緊

一齊劈緊

是咪要我狙擊u

求放過

你就好啦

你又唔黎

咁遠，點黎

有冇邊到拍拖地點推介下
成日比人話悶

平時去開邊

系sweet既唔會悶

睇下戲行下街

住得好遠呀
耐過去轉台灣

岩

咁熱戀期會過去既

無details好難答

投降

睇你信唔信

又要開工了

1226

真係

点解要脅人

約左個台灣妹出街有咩要注意

圖呢 tg 比我啦

係唔係朱蛇黎，佢賭好大

朱蛇100k 1注-.-

+ 呢個係小加號
+呢個係大家好

有誤會？

就黎見到台妹 圖唔比你

我

唔TG比我講唔通

集體杯朱蛇 有無gchi

支持了 叫咗佢比好多次都唔比

決意支持

大家以後出水唔好預佢

g持 有台妹但無圖

澳洲球又出來騙錢了

台妹把聲同身材

買定點數卡先？

同佢食緊野

朱蛇洗撚你地出水比佢咩

呢句真

比我

我[black]無另一半[/black]

我都想知 樓g標題狗

我咪係lor杜b❤️❤️

味尾我

一注50k

2隊愛隊

skip

Why not buy both

一直想追返ex
上進左幾年
借聖誕同佢展開話題
成功收皮，專心賭球

杜b叫你買g

點解唔試下借賭球同佢展開話題

如果佢知你好似朱SIR買咁大咁上進
應該繼續有話題

點解會關我事

玩左咁耐得peppa pig

下個啦

圖呢

問佢台灣係唔係有豪大大雞扒

上次去唔見
應該香港先有

買乜好

2.5b

威xx人: 角大

但唔知有無反手

阿德-1c 落到-1.5c

爆角

Ky點睇

買live算啦，落到咁，一陣10-11c完就好笑😂😂😂😂

2隊都刷角🤔

求帶領

2.5有冇人岩

客

水手盤

寧願主入先，先買客ng

好多channel要客
燈占又主😂😂😂😂

信自己

唔同燈占同路就得了

水手

球彩台要主😂😂😂😂

same road 祝羊

唔秒咁點算呀

同樓豬同路

入左10.5s了

11點算呀

見過士林夜市有

9up又9up

咪爆law

飛燕11停到尾 我好心痛

比機會你入足水

好在11.5s都頂到😂😂😂😂

tg

我 11s

皇冠足水。。。。

1比0

屌你老母

阿德平時又唔見你咁勁

皇冠冇

澳洲佬刷少陣角真係會死

打電話叫佢停角啦屌

9.5有無入？

水手ng?

半場no goal

又1.5s？

1/1.5s

buy 了9.5 and 11.5s

無鬧 直頭聖誕當日散左
好難放低

21號分手
23號各有各party 玩
24號一齊翻

一定係你問題

普通鬧下交都算分手 讀完書未

識玩

慳返Xmas 禮物😂😂😂😂

做緊野啦
男人係咁嫁la 有就唔珍惜 無先嚟呻可惜

1/1.5s gel

一早送咗俾佢但佢無送俾我 佢識玩

咁橙 都唔知佢玩左咩...

1/1.5s 1.7
但1.5s 1.53

根本就無預備禮物

下個月28號有左寶寶

yes 貪心左

代表好感情

hope so

咁就11啦

so mk

Ky

臨開波落到得1.64

1:1未？

1.5/2會唔會入？

開個10c好無

s

咁得啦

比威xx人

咁比面呀 10.5

你又反手。。。。。

主 外面已平手🤔

23:77
Possession

8.5入唔入好

你有無入11.5s？

手持10.5s 11.5s點補好

1.5b cashed

7.5 8.5 la
我等緊7.5

有呀

修斯巴

阿德

客ng

跟你搵食 開心過性蛋

我從不反手
你10.5 大

我11.5s 10.5s
如果你跟我，係唔係又反手？

7.5巳入貨

水手快入

比屍未呀屌

水手入球我立刻去行船

棋妹買左客？

我從來也是反手gel

5.5

小注

打電話未

juz call

客會入

半場0角 爽撚到

6.5 7.5 大注 炒車

求下你走啦

反手狗 祝你長賭長輸

水手快上

下半場開始左？

想換畫下鬧下架好落台

入多球1:1得唔得

連3屍啦

贖罪大法10.5b 8.5s

1/1.5s 11.5s 1.5/2s gel

5c ft😂😂😂😂

Jump

屌你老母假撚到

細成咁

1k甘就無撚左

訓左見唔到

呢個估唔到😂😂😂

半5全5😂😂😂

原來係你。。。。個channel

😂

隔離post。。。。。
d人反手到

豬撚死人啦

上少D啦

廢柴 食塞米

洋我屌你老豆

下半場係北韓踢？

咁啱今日上。。。。
就見到威大哥反手😂😂😂😂

hot dog big c?

笑到我😂😂😂😂

想講得返半格=.=?

桂子比料plzzzzzzzz

1000000000k登地

無錢買盤 點搞

睇得多壞腦牙。。

入200😂

熱刺x些狗

tot 贏半only

點贏半-.-

mama dim see tot big c

單3x1

jump

熱刺

11.5 13.5 15.5

1

數角機出沒

刷角

唔買大啦

Gun u
5中pie me 100

東面買11.5？

2

11c ft

修入波先就好

不了

你前幾日又話1XC完

小妹些狗糕

無錢補

郁左wor😂😂😂😂

東面all in 料

快刷

都話5好信人架啦...

😂😂😂😂😂

開個12c比東面

tot d ball boring duo

猜下咪幾好

手持咩

12.5s 1.81

啱先想入 見你冇出冇入到

修安聯 韋斯咸

熱1:0

好似無啦 唔會架啦 好似係

熱刺些路迪

又mon post

3333

修仔自己比角啦

44444

4444

比多少少

修+4c

驚？

球證whatsapp我話最多11個

12c完 大家開心ok?

好

如果而家咁嘅賽果完場，熱盤係唔係贏半？

狼隊

樓主糕

Cut ac

戒賭啦你

2:0

OK 立刻完場

些入未？

熱4:0

差兩球 快手啦

追小球係咪不智

4.5s？
m240 要大

修仔好波

有
但即刻錫番

有一注番唔到轉頭嘅小球

些路迪2:0

9.5有d吸引

有注12.5s 1.83
好想入返注9.5

狼隊 查爾頓

買左登地真是on9 半場0射

唔洗屌 度下場

9.5 瘋狂落飛🤔

Where

韋斯咸同樓主同路

布魯日日未

half big Ho mm ho

熱goal

有4.5s了 tot

3:0

40

4 0

m巴重心goal

熱正氣到

搞點 收哂三注

可以去gip 去旅行

4:0

啲波咁正氣既

*執

打g算

波都冇度又收錢

買緊第4球-.-

東面冇角

24 cashed
Thanks

狼隊1:1

大家2230記得支持馬家過聖誕

下半cup

tot 4:1

歐本7c😂😂😂😂😂

tot 5:1

熱殺紅了眼

666666

tot 7.5

我了BB

些路迪

7C

7c

8c

跟唔到7.5

比多個

8c了bb

比多100我

修仲刷得多過熱，爆冷了

99999

5:2

+4c 派$$$

好廢啊洛里斯 咁都撲唔出界

10分鐘點有3角...

9.5中了

101010

隔離又gel 爆9.5s😂😂😂😂

幫你加油

連2C

想4

多謝佢地

11.5？

唔係真係11c ft 咁搞笑呀😂

笑5出

變角PLZZZ

11c

比多角....

11111111

補時 快比

求1角

加油加油

修+4c gel得未？

2.5/3s 3.5/4s 5.5s gel

Gel啦

補得3分...

變多次角PLZZZZZ

下年見88

挽留了

球證好準

熱刺盤大大力cashed
些狗入多球喇

我比埸你

傻仔先跟人

些狗

或者同路呢

挽留西面

熱狗x些收錢易到...

55

基寧咸輸錢易到..

查爾頓請日多球

5駛度都知自己輸錢

西波都賭...

角大輸錢易到....

情場失意
賭場得意

乜都可以輸，信心唔可以輸

玩留

11點可能有heavy heart

買乜好？

gun

有JohnMa請我去韓國玩

有冇gchi我先

支持阿

Lazio 角大

入緊6.5

可能開唔到呢

非重心？

布魯日no goal

2:1

唔玩呢場了

水手👎🏻
熱刺👍🏿
些👍🏿

布5c

yes not heavy heart

客原來紅左

盧失禁？

對左幾場

車x 候

all in 了 唔中下年先玩

2:2

3:2 tim

痴線

唔咁挑佢機啦，以後都買大

ky李城10.5?

李城

你又知

你出小就知你爆啦

喉嚨好痛

依隊波好野黎

西咸1:0

west ham 差兩球

快入多球

曼聯

Wednesday 差兩球

曼聯又西

水手👎🏻
熱刺👍🏿
些👍🏿
修安聯👍🏿
韋
哈
車
韋糕

般尼都好撚守得，到底曼連入唔入到波

哈糕

獌快CUP啦閪波

刷角好過啦

樓主

其實真係似細

刷多幾c先入小

曼聯比人秒goal即刻開左12.5

車入未？😣

西布朗fg

mu

屌你般尼茅夫韋斯咸快比多球

Gun

ok 1比1了

般尼茅夫半大yayaya

Mi

半場開埋2.5大比手足們

手足想點😂

李城上未

miss左13.5s

李城6c

西布朗入未

李城7c了

般尼2:0

說個笑話

最聯

m蛇勁到

mu 0:2

tell u a joke

MU hahahahaha

切爾西

咩事咩事

have some funny thing
mu-1.5/2😂😂😂😂😂

唔講以為mu係受讓

曼聯送boxing day禮物俾大家

耶子好似俾人屌打？

邊個再笑mu 以後唔出水

收我為徒ok

49000廢到

49000 rubbish

ok 88

me 渣 都係朱蛇比水我出

屈仔絕殺半大

李城買左10.5 唔補細了

mu角大有機會 咁想追番粒

m神:星期三-1goal！

想入一注睇波😂

live緊 兩邊都想繼續攻

屈仔差啲半場反cup😂

兩隊各差一球 下半快手

買左5k 10.5😂😂😂😂

真

早講嘛 咁我大注啲😂😂

點睇

西布朗係咪唔刷角啦?

車

最正？想g

mu 9c

西布4/9c
茅夫4/10c

mu唔5比2都輸啦

Iq題入一球有咩用

入波都要好似跳舞咁入

西布5/9c
茅夫6/10c

west ham2.5cashed
多謝m神！

車單邊11C

車仔14.5s

mu 15.5s

牙肉腫到牙較開口痛

west ham 先收

wednesday 快手

好彩 好彩

快手啦

侯城？

車2 0

今日贖罪好忙

Yes

車好撚仆街，買佢角大又唔刷
買佢角細就單邊角大

西布5/9c 屌你刷角啊
茅夫8/10c

屈2:1

M蛇

7.5會入少少

m神再中星期三！

小妹針了 再見各位

wednesday 搞點

熱刺大
west ham 大
wednesday大

可以訓教啦

聽日再玩

棋妹

西布6/9c
茅夫6/10c

西布7/9c
茅夫9/10c

西布8/9c
茅夫9/10c 2場快手

mu 10c

即有角

聽到身邊好多人聖誕失戀/分手

sleep

西面朗

英超準備全角大???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

西布四連 7.5cashed

開埋

嘈完好返再了解咗大家,完

mu13c了

唔好再俾c plz

痴曬缐了

三場都要頂實

車哈入多粒

全部都要頂1c

全大C，

RIP

先bomb 李城

哈同車求奇搵隊入返粒得唔得

椰子勁到

西咸

追和啦李城

一世跟隨耶子

比人絕殺

李城cashed

李城大炒10-0 輕鬆

李城又16c

mu 15.5s
車仔 14.5s
李城 14.5s

華雷根

Thanks

Thx mama

利物浦 試下屌佢老母3:0

利記好似讓太深....

半場3:0 4:0

FT 3:3 和其他

就咁決定

紅了

多謝mama15.5s

試下追和

你平手定平半買

平半

玩完了

刺熱cashed 我愛熱迷

買唔買利好

會窮。。

兩紅咩波黎...

無睇 發生咩事...

利狗快入456

利GOALLLLLL

利狗半大1/3

Philippe場場都有入球

🤤6串1

屌 買華雷根ng先

😂😂😂

越紅越勁好嗎

gun你10蚊

好彩馬會封得快

入未垃圾利

單方面比人嬲算唔算

上盤慘死日？

我利

Diu

1分鐘2球

no goal 啦屌你

爆埋

唔好玩住啦

atv半大快手

費倫天拿
拉素音樂比利後備

真特 2.5

同路但你今日好似著著地燈

要有信心

唉屌
真特同隔黎BETTING同路
好撚驚
訓了

晚安

．

場比甲打假 2隊hea踢到

真入未？

...前列大戰? on9過學界波

祝贏

輸到針，真戒賭了，88

1227

早晨

利 小 gel

跟咗 訓醒收蚊
多謝ky

m240對鞋都6-7k

no lor adidas黎咋

6-7K既 adidas

又貴野

点解个个刀甘有錢

返工時間最岩就係度馬

利狗有冇咁fit

朱蛇又贏到去旅行

原來M巴黎 梳

一樣姐

今日个个刀holiday mood
小妹做到隻狗甘

對面廢姐 吾系利劲

年尾太靜 上午打機度馬度球 下午出街等放工

樓主唔好再打簡體得唔得 頂唔住

你甘样楼猪会唔开心

爆PO未呀

#771有排啦

而家773啦

774添

775 出街食LUNCH先

11分就食晏

太ez了

我有出的

出埋剩番兩場英超2x1可以嗎

樓主啲fg就中晒，我啲主客和就場場和波收場

鬧乜撚野架

鬧交就口語
就唔係咪書面語囉就吵架

好撚礙眼

慣了 好难轉番繁体

應該係銀眼 唔係礙眼

小妹西布朗fg豬了...

謝b話下你男友啦

佢好崇拜我可以5p+簡体甘純熟

唔洗找

佢做咩都係型

殘體真係唔型

讲得好！中毒咁深系好事

香香呢個就啱啦

所以香香米吾钟意我
我有谢b够了

講咁耐野得呢個岩

垃圾废柴 无捻用

谢bb佳能堡仙子

你兩個唔好咁啦

城堡住左只仙子 叫做堡仙子兒

有 鬧到自殘 掃台

岑麗香做咗公主 叫香香公主

有沒有詳情

頂係餐廳得1格 點生存

电定讯号

( Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇 )

係座位

好球！

係收唔到

全力支持革命路線
( Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇 )

瘋了瘋了 全刀瘋了

手腳站起來反地主吧

全面階級鬥爭

屌你老木

憑你地

出現了 衝啊 農民們 打倒樓主

以後香香開PO

都反了

自我有了你能成為樂趣

飲你既天地柒号

THIS IS WARRRRRRR

cold war

好飲。

傷身呀保鮮紙

所以我多數飲啤酒🍻

肥喎 久唔久飲下算啦

近期會走一走麥理浩徑 向毛主席發動十萬八千里長征致敬

反了反了

( Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇 )

留黎交稅/過年啦

多謝支持

聾成快勝

mc 13.5？

新人留名
買馬跟邊個好

早

屌你袋貓糧好撚7重

多謝

食晒佢咪5重

4 9 10

又雷超又比卡超

你又岩

食唔曬

9 10 11

2*3WP $$$$$$$$$$$$$$

雷超13少喎 想飛了

hoyin愛馬跑第4

上次都係

下場買咩好

我屌你阿M240係咁曬命去日本

2 6 10

你都係

你都係
唔post台妹

亨克

該打
打 打 往死裡打

收膠啦你

今次真係幫5落

肥🐷我邊有去日本

自己去邊自己知啦

無人玩mama?

JUMP LUN JOR LA

Rip
幾時再jump?

rest few days

聖誕先嚟感冒

5 6

JUMP完JUMP唔到

OK

same road....

10蚊都昆鳩我

姐係。

最後10蚊無LU

Jump jor

大家
知唔知
聽日係
咩日子呀

1228

感謝永遠有歌 把心境道破

棋b

系

嗨

嗨 還記得那次你斷我十連嗎

知錯了

long time no seeeeee

今次又買3k
睇你點

羊總

今日要羊馬馬

PIKAPIKAPIKACHUUUUUUUUUUUUUUUUUU

中過一次就次次買

想念左右了
差不多一年無見

比卡超又黎了

麯院風荷！

中過3次-.-

WHERE A HE GO

分手添呀

Uuuuummmmmmmmmmm ng g dou

最後一埸 比卡超派禮物

555

幫我買$10 ok?

慘

唔比人贏錢 狗西樓主 block 了

簡體9

1001

一道輕箭破空而去，當真是會挽雕弓如滿月，西北望，射天狼

我屌你老母呀嗚嗚嗚嗚

一個人

今晚我BB踢唔踢呢

差唔多清袋，惟有學出面po玩單雙

又邊個你bb？

咩post

我囉

奧斯坦德半大

迪布尼

鬧就冇嘅 佢去左旅行想鬧都鬧唔到啦

我認真左

唔介意 入黎傾下計囉

好呀

你肯講 一定有人回復你

係佢地off topic咋

等我燈到場場角大

咩事 尋晚咁多波 今晚又跑馬 呢個po竟然仲未爆

月尾無人賭 聖誕又出血

Jumped

成班偽毒出曬街挽

迪布尼尼尼尼尼尼

頭場主？

你出水未

你唔出水仲問翻人

.

58分封？

恆生？

on9咁早封

球探話delay喎

你户口無$$$？

出於安全原因，今晚奧斯坦德的比賽已經取消

KRC Genk
‏
已認證帳戶

@KRCGenkofficial
14 分鐘14 分鐘前
更多
Om veiligheidsredenen is de wedstrijd van vanavond in Oostende afgelast. #krcgenk #kvognk #samengenk

邊個燈到場波都無埋呀

咁我算唔算過左一關

又中

cashout

訓 早抖

我都買左過關

是咁的
$10/場 2：2半場波蛋
中一場都fatfat了

me